我鍾意嘅人今日問我「如果我有仔而離開你 你會點？」

即係代表咩係咪冇機會了

叫你搵定新娘娘

叫你唔好再煩佢

有機先會咁問

機會黎啦

巴打有機

嗰吓攬實錫落去
同佢講“你覺得有咁嘅機會？”

如果你有其他對象 而我哋保持曖昧狀態
我會視為競爭 我唔會放棄

如果你有仔嘅意思係認定嘅男朋友係結婚對象
唔使你離開我 我會離開你

所有美好既回憶將會逆轉成為我痛苦嘅泉源
而以後嘅日子每一晚都會諗起你
直到永遠

假以時日可能都會有一個伴侶
但只能係你嘅代替品

問絲打如果咁答係咪實死冇生

考牌

女神話too long

真係？

佢知你開post問？

我覺得去到離開你戈到就夠

利伸巴

係呀多左
或者可以留返後續嘅對話用
唧牙膏咁

我覺得都唔洗

因為咁講就好似你冇咗佢就咩都不是咁

會有種軟弱既感覺

應該唔多女仔鍾意

利申9up

我都有咁諗

男人唔想有軟弱嘅感覺

女人想感受無盡嘅愛意

好難取得平衡

太瀟灑就會話你唔夠愛佢
唔夠瀟灑就顯得耐弱

樓主好似絲打嚟

好撚噁心

基味濃？～

總之愛情就好撚煩啦

錯 係女人煩姐

基佬就好似冇呢啲問題